<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>MAKE UP COLLECTION - makyaj kiti</baslik>
	<icerik>eksik MAKE UP COLLECTION - makyaj kiti eksik MAKE UP COLLECTION - makyaj kiti eksik MAKE UP COLLECTION - makyaj kiti </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>MULTI COLOR KIT - göz farý kiti</baslik>
	<icerik>eksik MULTI COLOR KIT - göz farý kiti eksik MULTI COLOR KIT - göz farý kiti eksik MULTI COLOR KIT - göz farý kiti </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>SUN CARE LOTION - vücut losyonu SPF 15 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Hafif kývama sahip, güçlü nemlendirici ve anti-oksidanlar içeren bu güneþ sütünün içeriðindeki UVA+UVB filtreleri güneþ ýþýnlarýnýn zararlý etkilerini sýnýrlayarak cildi etkin bir þekilde korur. E ve stabil C vitaminleri ciltteki kolajen sentezini uyarýr, cildi sýkýlaþtýrýr ve erken yaþlanmaya neden olan serbest radikallere karþý cildi korur. E ve C vitaminlerinin antioksidan etkisini güçlendiren Beta Carotene cilde elastikiyet verir, saðlýklý ve güzel bir bronzlaþma saðlar.</icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>SUN CARE LOTION - vücut losyonu SPF 30 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Hafif kývama sahip, güçlü nemlendirici ve anti-oksidanlar içeren bu güneþ sütünün içeriðindeki UVA+UVB filtreleri güneþ ýþýnlarýnýn zararlý etkilerini sýnýrlayarak cildi etkin bir þekilde korur. E ve stabil C vitaminleri ciltteki kolajen sentezini uyarýr, cildi sýkýlaþtýrýr ve erken yaþlanmaya neden olan serbest radikallere karþý cildi korur. E ve C vitaminlerinin antioksidan etkisini güçlendiren Beta Carotene cilde elastikiyet verir, saðlýklý ve güzel bir bronzlaþma saðlar.</icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>SUN CARE LOTION - vücut losyonu SPF 50 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Hafif kývama sahip, güçlü nemlendirici ve anti-oksidanlar içeren bu güneþ sütünün içeriðindeki UVA+UVB filtreleri güneþ ýþýnlarýnýn zararlý etkilerini sýnýrlayarak cildi etkin bir þekilde korur. E ve stabil C vitaminleri ciltteki kolajen sentezini uyarýr, cildi sýkýlaþtýrýr ve erken yaþlanmaya neden olan serbest radikallere karþý cildi korur. E ve C vitaminlerinin antioksidan etkisini güçlendiren Beta Carotene cilde elastikiyet verir, saðlýklý ve güzel bir bronzlaþma saðlar.</icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>SUN CARE KIDS LOTION - çocuk IcIn 30 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Güneþe karþý aþýrý hassasiyet gösteren ve güneþ yanýðý riski çok yüksek bir cilde sahip olan çocuklarýmýz için özel olarak geliþtirilmiþtir. UVB ýþýnlarý güneþ yanýklarýna, ciltte soyulmalara ve pigment lekelerine, UVA ýþýnlarý ise ciltte serbest radikallerin oluþumuna neden olurlar ve cildin DNA yapýsýný bozarak cilt kanseri riskini arttýrýrlar. Innova Sun KIDS güneþ losyonu UVA+UVB ýþýnlarýnýn zararlý etkilerine karþý yüksek koruma saðlar ve güneþe baðlý alerji riskini minimuma indirir, cildin kurumasýný önler, cildi nemlendirir. Güneþe çýkmadan en az yarým saat önce cilde bol miktarda sürülmeli ve bu uygulama, gün içerisinde belli aralýklarla tekrar edilmelidir. Parfüm içermez. Çocuklarýmýz için özellikle dikkat edilmesi gereken hususlar: -Öðle saati ile 16.00 arasý güneþe çýkmalarý önlenmelidir. Aksi taktirde giysilerle güneþten korunmalarý saðlanmalýdýr. -Güneþ altýnda þapka ve gözlük takmalarýna dikkat edilmelidir. -Çocuklarýn gün içerisinde bol su içmeleri, vücuttaki su kaybýnýn takviyesi açýsýndan önemlidir. -Üç yaþýndan küçük çocuklarýn cildi kuvvetli güneþ ýþýnlarýna kesinlikle maruz býrakýlmamalýdýr.</icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>SUN CARE KIDS LOTION - çocuk IcIn 50 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Güneþe karþý aþýrý hassasiyet gösteren ve güneþ yanýðý riski çok yüksek bir cilde sahip olan çocuklarýmýz için özel olarak geliþtirilmiþtir. UVB ýþýnlarý güneþ yanýklarýna, ciltte soyulmalara ve pigment lekelerine, UVA ýþýnlarý ise ciltte serbest radikallerin oluþumuna neden olurlar ve cildin DNA yapýsýný bozarak cilt kanseri riskini arttýrýrlar. Innova Sun KIDS güneþ losyonu UVA+UVB ýþýnlarýnýn zararlý etkilerine karþý yüksek koruma saðlar ve güneþe baðlý alerji riskini minimuma indirir, cildin kurumasýný önler, cildi nemlendirir. Güneþe çýkmadan en az yarým saat önce cilde bol miktarda sürülmeli ve bu uygulama, gün içerisinde belli aralýklarla tekrar edilmelidir. Parfüm içermez. Çocuklarýmýz için özellikle dikkat edilmesi gereken hususlar: -Öðle saati ile 16.00 arasý güneþe çýkmalarý önlenmelidir. Aksi taktirde giysilerle güneþten korunmalarý saðlanmalýdýr. -Güneþ altýnda þapka ve gözlük takmalarýna dikkat edilmelidir. -Çocuklarýn gün içerisinde bol su içmeleri, vücuttaki su kaybýnýn takviyesi açýsýndan önemlidir. -Üç yaþýndan küçük çocuklarýn cildi kuvvetli güneþ ýþýnlarýna kesinlikle maruz býrakýlmamalýdýr.</icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>SUN OIL - güneþ yaðý SPF 4 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Ýnce kývamlý, bronzlaþtýrýcý sprey - güneþ yaðý hafif bronzlaþmýþ ya da bronz ciltler için geliþtirilmiþ, cilt tarafýndan hýzlý emilen, ince bir kývama sahiptir. UVA+UVB ýþýnlarýnýn zararlý etkilerine karþý korur, cildin kurumasýný önler. Uzun süreli bronzluðun, saðlýklý ve ipeksi bir cildin garantisidir.</icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>SUN OIL - güneþ yaðý SPF 8 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Ýnce kývamlý, bronzlaþtýrýcý sprey - güneþ yaðý hafif bronzlaþmýþ ya da bronz ciltler için geliþtirilmiþ, cilt tarafýndan hýzlý emilen, ince bir kývama sahiptir. UVA+UVB ýþýnlarýnýn zararlý etkilerine karþý korur, cildin kurumasýný önler. Uzun süreli bronzluðun, saðlýklý ve ipeksi bir cildin garantisidir.</icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>FACE CREAM - yüz kremi SPF 25 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Yüz için geliþtirilmiþ, yaþlanmaya karþý etkin aktifler, anti-oksidanlar ve güçlü nemlendiriciler içeren bu güneþ kreminin içeriðindeki UVA+UVB filtreleri güneþ ýþýnlarýnýn zararlý etkilerini sýnýrlayarak cildi etkin bir þekilde korur. E ve stabil C vitaminleri ciltteki kolajen sentezini uyarýr, cildi sýkýlaþtýrýr ve erken yaþlanmaya neden olan serbest radikallere karþý cildi korur. E ve C vitaminlerinin antioksidan etkisini güçlendiren Unipertan VEG-2002 ve Beta-Carotene cilde elastikiyet verir, saðlýklý ve güzel bir bronzlaþma saðlar. Cildi besleyip güçlendiren Biotin kýrýþýklýklarýn ve cilt lekelerinin oluþmasýna karþý etkin bir koenzimdir. Aloe Vera özü cilde ihtiyacý olan nemi saðlar. </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>FACE CREAM - yüz kremi SPF 50 koruma faktörlu</baslik>
	<icerik>Yüz için geliþtirilmiþ, yaþlanmaya karþý etkin aktifler, anti-oksidanlar ve güçlü nemlendiriciler içeren bu güneþ kreminin içeriðindeki UVA+UVB filtreleri güneþ ýþýnlarýnýn zararlý etkilerini sýnýrlayarak cildi etkin bir þekilde korur. E ve stabil C vitaminleri ciltteki kolajen sentezini uyarýr, cildi sýkýlaþtýrýr ve erken yaþlanmaya neden olan serbest radikallere karþý cildi korur. E ve C vitaminlerinin antioksidan etkisini güçlendiren Unipertan VEG-2002 ve Beta-Carotene cilde elastikiyet verir, saðlýklý ve güzel bir bronzlaþma saðlar. Cildi besleyip güçlendiren Biotin kýrýþýklýklarýn ve cilt lekelerinin oluþmasýna karþý etkin bir koenzimdir. Aloe Vera özü cilde ihtiyacý olan nemi saðlar. </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>AFTER SUN FACE CREAM - yüz bakýmý</baslik>
	<icerik>Güneþ sonrasý yüz bakýmý için geliþtirilen, cildi yatýþtýrýcý ve nemlendirici özelliðe sahip bu ürün serbest radikallere karþý etkin koruma saðlar, cilt DNA'sýnýn yenilenmesini destekler; daha uzun ve kalýcý bronzluðun garantisidir. </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>AFTER SUN LOTION - vucut bakýmý</baslik>
	<icerik>Güneþ sonrasý bakýmý için geliþtirilen bu ürünün içeriðindeki zengin bileþimler erken yaþlanmaya neden olan serbest radikallere karþý cildi etkin bir biçimde korur, cildin yenilenme sürecini destekler. Cildi besler, ihtiyacý olan nemi saðlayarak cilde ipeksi bir yumuþaklýk kazandýrýr. Ferahlatýcý, yatýþtýrýcý özelliðe sahiptir. </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE YÜZ KREMÝ</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE YÜZ KREMÝ eksik DERMOCARE YÜZ KREMÝ eksik DERMOCARE YÜZ KREMÝ </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE EL KREMÝ</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE EL KREMÝ eksik DERMOCARE EL KREMÝ eksik DERMOCARE EL KREMÝ </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE EL PEELÝNG Ý</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE PEELÝNG Ý eksik DERMOCARE PEELÝNG Ý eksik DERMOCARE PEELÝNG Ý </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE AYAK KREMÝ</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE AYAK KREMÝ eksik DERMOCARE AYAK KREMÝ eksik DERMOCARE AYAK KREMÝ </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE AYAK PEELING Ý</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE AYAK PEELING Ý eksik DERMOCARE AYAK PEELING Ý eksik DERMOCARE AYAK PEELING Ý </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE VUCUT KREMÝ</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE VUCUT KREMÝ eksik DERMOCARE VUCUT KREMÝ eksik DERMOCARE VUCUT KREMÝ </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE - DEO MENDÝL</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE DEO MENDÝL eksik DERMOCARE DEO MENDÝL eksik DERMOCARE DEO MENDÝL </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE - HAVUÇ YAÐLI - bronzlastýrýcý güneþ ürünü</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE HAVUÇ YAÐLI eksik DERMOCARE HAVUÇ YAÐLI eksik DERMOCARE HAVUÇ YAÐLI </icerik>
</content>
<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<content>
	<resim></resim>
	<baslik>DERMOCARE - KAKAO YAÐLI - bronzlaþtýrýcý güneþ ürünü</baslik>
	<icerik>eksik DERMOCARE KAKAO YAÐLI eksik DERMOCARE KAKAO YAÐLI eksik DERMOCARE KAKAO YAÐLI </icerik>
</content>
